好難得先有民陣大遊行

我認為之後行動需要一軟一硬，先可以體現到勇和合一，將焦點聚合返一個整體。林鄭施政報告再強調市民要同勇武割，偏偏要有大和平大支持既場面去打佢面，打到啪啪聲。如果連民陣遊行都大衝突，好多有負擔既人真係有顧慮，參與唔到。對於局勢控制我地需要收放自如be water，因為控制權同時間係我地呢邊。

大家千其唔好話和平大遊行冇用，乜回應都得唔到，原因有下面幾點：
其一，特別係特朗普話到我地示威遊行人數開始少，局勢開始cool down，但佢可能唔知道遊行被打壓。呢次遊行好重要好重要，體現到香港人堅持堅韌既精神，四個月都唔放棄，反映民意不倒，推到要美國參議院快d推前議案。
其二，點解又係大遊行前岑子杰被襲擊？極大機會想刺激勇武星期日遊行還拖，攻擊返民建聯，政府就有道理推遲或者取消區議會選舉，幫建制派保住政局，不能排除呢個因素。
其三，好多市民都期待一個大遊行，做比美國佬睇，同埋佢地真係需要拿呢D畫面繼續去支持香港人權及民主法。 每次聽佢地既演說，都係用200萬，拿美國旗等等例子去support佢地既statement，表面功課。當然，勇武先係揭開警暴，政制崩壞既面紗重要因素。

所以話裝修其實幾時都可以，下星期又得，但係大遊行已經被打壓到 一個月都冇一次。
民陣大遊行要以和平結束，等政府冇籍口再搶走焦點，軟硬兼施，好重要。

10。20 - 二百萬人 - 九龍再會

香港人，反抗。

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

大遊行好似港島先搞得成事